大家對愛嘅定義係咩？

耶穌說的愛是無條件的、獻身的，
奧修說的愛是能量的互動、是自由的、無束縛的，昆德拉說的愛是機遇的、偶然的、命定的，
高達說的愛是刺激的、好玩的、有今生沒來世的、哲學的，
小津安二郎說的愛是溫柔的、隱藏的、非愛的，
畢卡索說的愛是經驗的、性慾的、美好的，
夏卡爾說的愛是聖潔的、救贖的、唯一的.

愛是含尻奶袋的

「愛是堅忍的、仁慈的；有愛就不嫉妒、不自誇、不驕傲、不做鹵莽的事、不自私、不輕易動怒、不記住別人的過錯、不喜歡不義、只喜愛真理。愛能包容一切，對一切有信心，對一切有盼望，能忍受一切。」（哥林多前書13：4-7）